台灣殺一條友有乜可能會死刑

個法官一定話有教化可能
有睇開台灣新聞一定知

蔣介石年代，殺人判硬死刑，而且唔會好似宜家死得咁舒服，要去荒山野嶺慢慢整死你，然後比狗分屍

依家成堆廢死on9
殺人填名是常識吧

仆街打錯字

運毒都可以判無罪啦，台灣真係不可思異既

啱呀
垃圾法官

記得之前有香港人係台灣殺人剩係坐15年
除時係香港運毒都坐得耐過佢

台灣犯罪成本好低
所以先成日有詐騙、性侵、謀殺案、危險駕駛

所以話...

台灣D痴線佬出黎劈細路仔 都有一大班人話要廢死啦 根本就垃圾國家黎

酒駕 有幾次前科 撞死埋人

唔洗響暴龍哥個朵都剩係坐幾年